想問問各位，fb 比人del左post，有冇得回復返?

各位巴打絲打，
事源係咁，
我同其他人本來一齊管理緊個fb專頁，
但而家佢要quit，仲係quit之前del哂之前所有既post，
想問問各位有冇辦法可以回復返架?
謝謝

因為係一段長時間既回憶，唔想白白咁無左
謝謝

推一推